應該係屎窟窿而唔係屎忽

出屎嘅洞窟

唔知有冇人研究過

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Pish